小朋友書，書名 "DO YOU WANT TO PLAY WITH MY BALLS?"

I GO TO SCHOOL BY BUS

Push

幫手推下

lick lick lick my balls!

say that all the time

痴撚線

Hairy balls
lost 1 ball

幾年前嘅事嚟
作者認咗係18禁假兒童書嚟 成人幽默 整咗100本出嚟just for fun

邊間出版社